屋企得番兩缶午餐肉

點算

可以屌2次西

[緊急] 再唔做呢2樣野，聽日為求封關既三罷行動注定人單勢孤

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

缶?